MOMOLAND係咪做左M巾代言人

7.30
【Naver綜合】30日下午，momoland 出席了在首爾永登浦Good Neighbors會館舉行的女性衛生用品捐贈傳達儀式，並為低收入家庭的女孩捐贈了1500包女性衛生用品。

6.26
【Naver綜合】26日下午，momoland 出席了在首爾永登浦區政府舉行的為支援多文化家庭捐贈女性衛生用品活動，並捐贈了價值500萬韓元的女性衛生用品。